美國參議員Ted Cruz正式回應遭中共制裁一事

好樣衰

[⇩ 美國形勢大好⇩]

唔講Wuhan virus算畀面

仲鐘意捉無辜外國人做人質

口交部：Ted Cruz首先是中國人，定必依法追究

佢俾人制裁？

去到被叫雞都似

唔明

拉得

好串

根據國安法，係宇宙任何地點反中共都係違法

華春螢: 再嘈就派回鄉證比你

好想知道如果佢地4個而家去香港
港共夠唔夠膽拉晒佢地去北京

好型
COOL!

一入境即拉 送中

宣傳埋Dr. Li meng Yan

中共翻譯：
屌 上頭話要將佢嘅回應譯到曲解為好受創黎彰顯我国國威
但係而家隻隻字都唔譯得。。。 不如唔譯算。。。

不痛不癢

拿拿聲入去俾心心

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

推 抗爭Mind Map BNO「5+1」 #特區免簽地位 #國際戰線 #一國兩制已死 #移民走資 #快閃文宣

全宇宙適用

雖遠必誅

呢set圖真係好撚正

佢係加拿大議員就唔敢包
但佢就咪又係唔俾入境就算

Ted Cruz 下下季如果去選總統又贏埋

入去多謝人

唔制裁了

佢有兩個account?

應該咁樣回應

呢d片本身為咩

我以為有得笑，點知咁正路屌

擒賊先擒王，一於將佢哋好似巴夏禮咁捉上北京虐待

我都想知

世界盃宣傳片

個主持：It means absolutely nothing

面係人哋俾架係自己丟
美國快啲出手收佢哋皮啦
好柒阿媽

英超呀

成個美國當笑話

車路士 利物浦 曼聯 曼熱 阿仙奴 踢世界杯

之前次次都係得夏神嗰幅
乜原來有咁多個球員嘅版本

會，我信總加速師
佢可能會拉哂佢地四個去午門斬首，已示共朝天威

第一次睇咁齊

又話雖遠必誅嘅?

笑到癲左

面係人地比

美帝已叫國民小心支共隨意拉人

等睇佢地幾個推多幾個法案出黎

真係以為個個都想去中國吸霧霾咩

Ted : CCP fuck off

爆谷嗰段好傳神

癡線，原來有咁多張

係都Rubio先啦

原本以為得第一張

偶像

再嘈境外執法用洗頭艇夾你返去慢慢玩

+2gc

google搵 BT sport gif 仲有好多

好撚驚呀

其實條片係咩主題先可以咁怕到
呢啲動作點宣傳英超

屌你老味高普笑到見牙唔見眼

有冇打包呀

點派呀？順風速遞呀？

有人屌佢racist未

可唔可以翻譯一下

已違反38條

Po埋個on9仔

相反中國果四件有口都唔可以回應

「哎呀慘啦！我仲諗住去完德黑蘭（伊朗首都）之後，同屋企人去北京放暑假。」

去支那:

巴打可唔可以整一張圖包含晒成set

有人屌佢唔戴罩

咪唔俾入境囉，拉？我就唔信港共夠膽

一定，除非釋放晚晚J

Elon Musk style savage

睇晒

對受制裁感到好不幸

No

雖遠必豬

春春:中國護照已由SF到付發出

Push

中共收買黑幫然後捉佢坐洗頭艇
喺CCTV鏡頭面前承認自己做錯請求國家原諒

講真
我係佢
一定會約埋 Rubio 同埋共和 民主黨人去台灣旅行
開記者會講
乜我唔係畀中共制裁
唔入得中国国境咩

我國必勝

撚狗

認同美國 佢真係敢拉咩

冇理由㗎 中國人被禁止都好大影響 佢地有咩可能。。。

推

真心驚

ted cruz 不是嚇大的